jer聞jer聞 歸國養生

jer聞真折墮～

遇着泡菜 佢攞一分
jer聞的確太不堪